梁天琦紀錄片《地厚天高》終於合乎香港電影金像獎資格！

收到第三十七屆香港電影金像獎片目，《地厚天高》終於合乎資格，要再次多謝各位的努力，特別是藝術中心在短時間安排了29,30號兩天的五場放映，而更加多謝各位觀眾在只有一天做宣傳及賣票的情況下，依然令到五場全滿(差不多六百人)，有沒有提名都可以令這部片在香港電影工業中留下名字。雖然這片很受歡迎，但我其實已不再FF(係咪咁用)《地厚天高》可以正式在商業戲院公映了，因為有戲院朋友告訴我，不要說合作，就算是租場也不太願意，我是理解他們的考慮，甚至乎可合理化為商業決定(不會為了這小利益放棄中國大市場) 自《十年》之後，這情況已很明顯，同時《影意志》亦需要繼續和他們合作放映其他電影，我只希望以後那些院商們不要再說他們支持獨立電影，妥協有時是無可奈何，但請不要協助把這些不能公映的電影推向更邊緣的位置。我們會繼續努力尋找場地，做得七場得七場。

電影政治化